iOS 11.2.2 有無得jb?

如題

瞓醒未 睇嚟你對jb嘅理解仲喺4-5年前